最後淨土失守！臺灣253日本地零確診終止 30多歲女子染疫

仲有北韓

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

北韓🇰🇵係物理性抗疫

邊度惹返嚟

患病機師條女

諗緊點樣台灣又日本

隻雞only

果然

本報翻查臺灣疫情指揮中心資料，顯示該名紐西蘭籍機師，於長榮航空工作。早前曾到訪美國，在本月12日於返稱期間咳嗽，又不戴口罩，導致一名臺灣女機師和日本男機師染疫。

呢d真係要拉去打靶

洋腸例牌 上不戴罩 下不戴套

Cantonese , never need to speak.
Face mask, never need to wear.
Condom, never need to use.

標靶治療

咪撚咁痴線啦 又雞又洋腸乜乜柒柒

SP

雞黎
老婆好似喺日本

free雞

北韓用子彈做疫苖，用火藥消毒，點同。

臺灣253日 本地零確診終止
咁睇

紐西蘭籍60多歲機師

呢條八婆
又害到其他女人被攻擊連累

仆街
炒左佢啦長榮

都summarize到香港班expat嘅價值觀

已經炒咗
而且咁搞法睇嚟連機組人員都冇辦法豁免14日

要入bubble 否則無得番工

希望佢快 D 病到呼吸唔到，到時跪求台灣醫生救佢，放心台灣醫學唔差。

係火水..上次南韓有條友即刻槍斃加燒屍
但有野生動物都有，唔知佢點保0確診..

條女

咁撚正，做鬼也風流

世界未日

金仔當年身在外國，當年沙士無傳比北韓同歐美，相信北韓政府未必識點處理，會唔會即時性保0?北韓一驗到有1個，就陰陽隔離，咁咪一小時內保0囉

連登仔又夠鐘排隊食奶了

睇咗幾次日本地震

ig呢

網路瘋傳當事女員工辣照，但實際上照片中的人為馬來西亞網美妃妃。(圖／妃妃IG)

撚係

假㗎 柒頭

//據了解，這名紐西蘭籍的機師加入長榮航空逾16年，是長榮777的正機師，且原配日本太太，妻小都住在日本，但他私生活很複雜；

至於該名不幸遭機師傳染的廣達集團女員工，也遭傳已婚。//

廣達集團
女員工和紐籍男機師密切往來6天染疫
齊逛好市多等3大百貨賣場

6旬紐籍機師傳染廣達集團女員工
傳私生活複雜！
長榮證實違規將免職

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

大爆發大爆發

60歲屌30歲

仲有我地澳門

一個小城市點同金仔比